我想問黑人影相係咪一定要開閃光燈?

身邊冇黑人朋友,純粹好奇想問

我係黑人 每當我影自已既大碌鳩時我都要開閃光燈 一黎太大 二黎驚太黑睇唔清 所以答案係要既

有一次我叫左條女上黎 我特登熄燈 因為黑暗中我就係霸主 佢入到黎太黑咩都見唔到 但我已經除曬衫 我碌鳩好條一條大蛇咁係佢條頸度盤旋 就係個一刻佢已經比我秒撚左 佢死係因為佢無手機無閃光燈

所以總結 同黑人一齊你要長開閃光燈 唔係既話你搵唔到佢就唔係太好啦

黑到令，會反光